上帝可唔可以創造出一個比譚惠珠更樣衰嘅人?

Merry lamb lamb

如果有人俾錢你地二穴中出珠珠
你地開價幾多？
我收$500

個樣好嚴峻嗰個

巴打你贏

相由心生

可見佢係咁撚咁惡毒

屌你一開波個市已經做爛咗

挑機

張志剛加譚惠珠
倒貼500

我比500你 ，你上

蛇精男

雜總係支那樣啫
但餵豬係抽象到仆街嘅樣

推鳩佢

快點強姦我

梁君彥/涂謹申？

重有鄭若驊鼠王芬葛珮帆

點解依d人啲樣都係生到咁撚核突
冇一個個樣正常？
係咪生得樣衰先上到位有照應

如果有人比錢我屌佢
我比$500你幫我屌埋我果份

屌，咁點解我冇得上位啊！